有一個小粉紅係TG屌柒我，但係自爆左電話號碼。

代人開post
本身以為係一隻支那豬，咁就一番噓寒問暖
點知後尾佢竟然講廣東話
本身打繁體字而且個名用Wong我都覺得有啲奇怪
跟住後尾佢自己show電話號碼都唔知
+852 61578481 係佢電話號碼
千祈唔好用呢個號碼用出ptbf/ ptgf/ 二手底衫褲/ 私影post

尤其是唔好登記做會員/ 睇樓/ 借錢查詢etc

再重新多一次千祈唔好用呢個電話號碼搞搞震！

唔好玩佢呢個電話號碼啊

屌晒你哋老母

推

點解會show到

可能係add咗我contact

對家on9

打唔通啦

留名

咁快手

你最近使唔使登記睇樓？師兄你可以考慮吓去健身

正

whatsapp lastseen 6月4號

64

tg會show電話架咩

Add content ，之後仲有另外一個要校
問自己contact可唔可以睇到自己個電話號碼

手足

Push

唔好推

幫push

會唔會係借刀我tg個名都改咗popo啲電話

屌爆佢大陸朱啦

係支那豬

比d尊重ok?
叫返支那

幫佢舉報翻牆 utube 有教學
話佢從事聯絡境外反華勢力

咪推啦

我覺得有可能喺香港深圳兩邊走

唔好推！

咁仲好 活動範圍係沒有国安法既香港 十分可疑
此人十分機警 使用違法秘密通訊軟件

我覺得唔係真相

支那豬真係好撚蠢

唔好玩電話

佢係鳩加定入咗共同group揾到你

香港開埠百鳩幾年，幾時要認支那老豆？
叫老豆啦支那仔

佢用繁體字咁搞笑

好蠢

共同

我係話在座各位都係垃圾

我都係係老豆搵仔到求其搵個number改做username

大陸人真係好on9
以為講呢d野可以激嬲人

有來無回
客死異鄉

舉報佢啦

支那喱好撚搞笑乜撚野大深圳 那來的自信 自卑變自大

好似你見到了佢number即係佢見到你number喎

No 單向的
但係你自己都要send其他全部人見唔到
即使佢set咗你contact

Telegram 有profile pic, Google photo search 唔到

唔撚係呀我仲以為係假嘅

千祈唔好推

咁即係佢有你電話

Btw條友柒到
係咁你爹你爹
好老尷

佢up乜

係咁屌我老母

香港人？

支那豬柒撚到

痴撚線post

叻仔

又一隻傻鳩小粉紅

我諗起用泰國人對小粉紅嗰招
一係就鬼佬玩red dead對住個小粉紅鳩屎對答搞到佢自爆

隨時係係香港做野嘅支那豬 起佢底啦

知錯了,唔好再打比我得唔得

你試下將佢個電話號碼send俾佢
睇下佢有咩反應 一定驚到仆街

點解有你contact

TG直接add

你冇用過TG?

支那豚點睇你班主人都係漢奸走狗

要唔要外賣啊

日久生情，由愛生恨？

放出嚟笑下呀嘛

我要聽錄音

點放

聽電話呀Michael Wong

soundcloud?
利申唔多清楚

講廣東話
不過幾重口音

王米高

我都唔識

Send平反六四，天滅中共俾佢，之後再舉報佢？

最簡單就開個10min email申請個youtube acc 之後錄screen

有玩具喇

巴打竟然唔知 如果你有用tg去check下好喔

摯

好大機會樓豬俾人起咗底

👍

streamable soundcloud

我一直係set nobody
以為係有bug可以睇到
估唔到係有人蠢到顯示出黎

藍絲5毛死全家

應該send d 反共短片然後再舉報佢

叫佢改姓先

夏蟲不可語冰，俾我就唔會理佢，巴打好心機

睇個衰number樣似太空卡

推下先，有冇人凌晨瞓唔着打去搵佢傾偈…

係咪真係show左
我tg都show電話不過係黑警電話

唔一定 喺group度或者附近的人都可以直接add對方 只要佢設咗唔顯示電話number就睇唔到
BTW隻支那豬真係好撚蠢

大深圳,係咪大富豪嗰類地方

pish

唔好推啦

樓主pin教學

打唔通

Google photo search 唔係100％準

啲狗會用有曬所有number 做contact list 既號碼
（E.g. 60110011-60990099）既tg account 嚟入唔同群組

如果你喺以上range 範圍就會中地雷
俾佢知你真實電話number.
開tg acc只可用太空卡加太空機登記收Sms
有錯請指正

有冇睇過佢啲片好撚正撚鳩啲小粉紅

push

咁夜都仲有人推

幫佢參軍啦

大陸朱好人嚟個維園呀伯